今年Balloon肯定非古天奴莫屬

球會：
聯賽、西班牙盃 雙冠軍
歐聯 亞軍
國家隊：
場場救國，同好有機會拎世界盃冠軍

今年冇咩邊個有佢一半成就

如果佢keep 住場均一球拎冠仲要有關鍵波既話真係有機..

balloon

騙子

如果囉左冠既應該贏撚左

真，而且係必然發生